其實呢幾個月一直都有廚師整緊芝麻包福袋

不要求真。
單純的相信就可以了。
因為對家唔想俾更多人學識整呢味餸。

呢味餸好易整

支持

大個仔啦
要學識自己煮野食

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

點解整野食post會冇人推

靜靜地

我都聽過起麻三單的食客食完好似唔出得聲。

真心想入行做廚
不過剩做包，無肉無汁食落都唔方好味
想搵間好廚入行學番手刀，切下肉做下包

依家見開到成街都咩記包點，包咩先生果d，就知依行有得做，須求大

有好野食都唔share

之前有人講過

話廚師人數20 個

咁高興要吞埋落肚
廚師永遠值得尊敬

唔夠啦
成三萬包餡
20個廚師邊整得哂

我唔想知

咁難入行嫁咩？
最撚慘有家室，唔可以未搵到工就亂咁辭職

我聽過兩單 但食客好似冇爆出黎

驚多人食就多人出嚟做廚師

支持大家入行做廚

隱世食店由佢隱世，費事人多排長龍
利申食開齋唔食肉

唔要圖唔要片 只想食更多芝麻包

聽到好肚餓

黃店上連登都被爆買
呢味餸如果自拍左上連登
威力仲勁過新假期推介

收到風凍肉商入左好多黑毛豬
有機會都想食下黑毛豬肉包

應該要有demo 咁就唔會係隱世美食

餡黎講
medium rare就肉質鮮嫩
well done就視覺上好靚

我開post都係想有多啲廚師

正

聞一聞好精神

依啲大師父嚟

自己友唔會講
對家都唔會

整菜肉包可以用豬扒鎚揼鬆好食d

可以諗諗火灸
少少燶 香口啲

飲食業撑住呀 依家係艱難時期

如果做到水煎包 會唔會出名D

咩嚟

好味到d食客喊咁嘅口大家有眼睇

一齊學整就得架啦
整得多就有人知

靜靜地啦屌 唔需要比人知
破左窗先好公開

我都係鼓勵大家
學識煮食呢一樣生活技能姐

無人想知，拉

點解我唔太睇得明..

肉包首先要切肉切得好,咁肉就要幫隻動物放血先,通常就頸多血管,切深啲已經好似噴泉咁,之後補多兩下就快好多,怕污糟可以用毛巾包下手,講住咁多先,要食宵夜

拉

我覺得一定好食架姐

要學識煮野

拉 冇人想知

呢幾個月產量多唔多

其實冇食客講 係咪姐係我地可以再整得瘋狂啲
還掂都冇食客講

有就夠 問咩

pull

根本就好多 封鎖哂消息

靜靜地，加油！廚師

師傅，整件小火燶邊得唔得？

好波

聽個名都知難食

有食譜，變埋平民美食就好
人人想食有得食
反正材料咁多
多啲人都食唔哂

真心推，希望整多啲
呢啲絕活先唔會失傳

自私食 唔分享要懲罰架啵
老師教你咁自私架咩

搵超級老竇手把手教你

開係飲食台啊嗎

罷食藍店！支持黃店！

無人想知

支持！

無牌亂整野食?
打1823捉人架

自私煮
咁正嘅食譜梗係開心share
ps 講緊食譜 唔係要share制成品嘅圖

靜少少無人想知呀

辛勞晒廚師手足
繼續整 唔好周圍講is ok

好想親眼睇人食呀
不過有冇其他整法呀
BBQ會唔會香口啲

但我覺得要多d食評先好喎
咁d食客先知味道

之前葵芳個碟都好快冇左食評

openrice

靜靜地食

香港人最叻就係自私食

都on9

唔洗圖

?

支持
有啲嘢唔需要fc

大力

廚師夠唔夠錢錢去研發新口味

整多幾味
多啲嚟 密啲手

唔想食包, 冇人想知

想入行了

我信
而且冇紅媒會報

姐係微博食評係真既?

好想

食客已經有互相介紹餐廳啦
以後只會越做越旺 落力啲出餐啦各位廚師

好食還好食 記唔記得細個大人叫我地食不言 寢不語

唔想知呀

呢味餸好撚神秘
廚師、食客、食客班狗友全部食完唔出聲
靜靜哋

點整法 好似幾好食
有冇特定材料？定隨心？

唔想知 乜都唔好講
識整就會去整
明嘅就明

冇人想知

入到嚟發現自己做咗呀sir
睇到一頭霧水
不過唔好講
你哋明就好

龍肉做餡會唔會難入味d

關我撚事 拉

我現時自己肯做飯

load 左陣先load 到。

btw 辛苦咁多位廚師。多謝你地為香港人煮rm多好野食。

屌 都唔知你哋講咩

不過唔撚想知

你唔想知咁你咪唔好入黎

最鐘意食嫩嫩牛肉架啦
唔介意幫手食個食物架喎

追完都唔明 不過加油

但學識煮下野食都幾好

多謝廚師

諗左好耐先明

一直想知葵芳個間福袋係廚師整定係點

新職業: 廚師（淨係識煮芝麻包福袋）

低調
唔會推人去做
向所有廚師致敬

睇哂都唔明但加油

清sir 你好！ J完暴大email未？

唔需要多講
在心中

唔太明 但照推

做廚有冇咩要注意
係咪要注重衞生
包饀前後都要清除所有不潔嘅嘢
同埋隱世小店實有秘方
小心行家偷到
一定要收得好埋呀

加油!

有冇聽過獨食難肥

屌你又開錯台

最好加啲狗肉

以我所知我附近都有兩班廚師鬥整得好食
總要返屋企架 日日都咁多食材周街走
等被人採摘啦

做廚要注意乾淨，戴手套就一定要架啦，唔戴手套唔敢食

我都唔明
得閒冇屎屙推吓先

明白啦

反正我信了

想學整

芝麻包狗肉正呀
如果紅燒就更野味

我都想做廚師啊

純建議
可能廚師一早都諗到/整緊

搵返啲高級食材整包
整出黎會仲好味
咁先升級做米豬連三星大廚架麻

淨係用啲低級食材始終差少少

香港就係俾你呢班人搞輸曬
出面打緊仗仲係到講飲飲食食

我淨係知呢味餸都幾麻煩 無357個高經驗廚師就唔好掂啦

落多啲油 明火煮食

整麵包？ 芝麻包好似係最簡單個款黎架wo

唔明

廚房秘密嘢講咁多

唔通比你食花生？

喂.....del post la.....

廚師係好崇高既職業 必須要尊重

睇咗勁耐先明

又自己FF打飛機 , 會唔會雙方都唔公開呀

拉

周星馳做到食神都係靠吹，大家捉錯重點了。

我完全黑人問號狀態中

咩黎？

支持本土隱世美食

供不應求

我要芝麻包

明就唔係好明，不過聽落就好有計

希望有更加多廚師
將呢味餸發揚光大 光復香港味道

其你呢個黑洞兵法真係好掂

但應該做啲最離譜既野
離譜到根本講出來都無人信既野

咁就算高層俾講都唔會有人信

唔明呀唔明呀

唔知講緊乜

不過煮食請小心唔好公式化俾人捉到路

預留人注意周圍環境及應付突發有人介入

睇唔明，咪亂推啲奇怪野上熱門啦

咁都唔明 寫明啦喎 係真就好啦

Very hungry... wanna eat and learn how to make

推

唔想知
唔洗share
出左名港豬會一窩峰去跟

好好食咁喎

屌 明
但唔撚想知呀

拉

push

老衲呢？有無搞狗肉任食放題？

唔明但好似好正

加多啲芝麻同肉會惹味啲
邊度有得買
隱世美食
到時鳩假期會唔會採訪

福袋通常好多野食

唔想知 唔要圖 唔要片

衛生好緊要
記得唔好懶要戴好圍裙手套

好想食

低調
靜靜地支持廚師

隱世 勁邪惡 拉絲

可以試下手筋做饀

唔會殺死隻豬但減低隻豬攻擊性，方便飼養

聽講燒烤味都幾可口

Del post啦

唔明 好似好勁咁
不過依家唔想知
等睇成果

係最期待的美食，但最緊要衛生

唔使周圍講 自私食算啦

睇見都肚餓可遇不可求

放心做啦，冇人割，仲大把人撐呀
手足萬事小心

但係喺香港搵到隱世小店真係可遇不可求 咁多乜假期物假期 唔難發掘到

大家好好休息
我只係想傳播一個信念
等大家繼續為提升生活水平奮鬥上進

獨食最開心，些牙俾你做乜

美食可遇不可求 睇到肚餓

可唔可以整盡啲

想食啲碎少少既芝麻，但又唔好碎哂

因為碎啲唔碎啲，先過引

其實對面有個on9 差佬幫我地fc左起碼十幾單

係？

真 微博有

由淺入深呀小兄弟，咁chur小心身子

唔知啊唔知啊 唔想知啊

夜媽媽講呢啲？

收得咁埋

好似話係福袋20個

點解我完全聽唔明

祝各位開分店開到全香港都係

欣賞師傅緊守崗位

上啦 一定食過返尋味 大把人做廚

唔怪之得老豆冇離家出走啦 原來成日自私食

樓豬做人低調啲得唔得？

靜靜哋贏

樓主又唔想人求真又要問點解冇人推，左右做人難，做佢奴隸最好

唐記?好好味㗎

禁錯負皮 sor

既然對家唔講，我哋唔係更應該講？

pushhhhhh

圖呀diu

貴精不貴多
咁多位包點師繼續努力
當然有能力出多幾張單就更好

唔知推定拉好
但不推文表達咗支持先

食客冇得Say，因為怕更多廚師有樣學樣

愛廚師

有乜理由順佢地意唔講出嚟

好野要慢慢品嘗 出名左就多好多假廚師出黎搞禍哂 總之好廚師要繼續整多d好食既包 唔洗太揚

夜MAMA 收埋自己食啦
但係支持各位廚師

最愛流沙芝麻包

靜啦

啱啱喺樓下同個阿叔屌走啲差佬
同我講佢識啲紀律部隊係啲大事上面有人受傷有人死係絕對唔會公開傳出來
當然傳媒都唔會報
因為驚啲人辭職或者驚啲人唔敢做

麻包袋我聽過幾單
都算可以confirm有
真係有人做緊野

當然大部分狗係唔知道因為呢啲消息
一黎佢地無呢啲渠道
二黎一傳出去好影響佢哋軍心

我知道嘅就係 狗隊出手好大 比好大筆安家費果啲受重傷既既狗
希望佢地可以掩住家屬口 唔好傳出去

我聽返嚟筆錢個銀碼 可能都夠買層細樓

知道就好...配方同食後感就唔好講出黎, 商業機密

哇屌容乜易骾死個食客

用遙控車速遞有冇得諗？

我其實只係想知 d 客食完知包有幾滋味

師兄你唔好走出黎害鳩我班伙記
一陣比人誤會拉人封鋪邊個養佢地老婆仔女
人地手停口停

幾時有得食？

要多d廚師整呢味餸

呢d食物唔洗比咁多人知
整開嘅朋友多謝你地

無人想知啊

拉啊

聽聞雙層炭燒狗肉芝麻包好好食。
紅燒狗肉刀削麵有冇手足識整？

講緊飲食就唔好離題啦 做乜9

唔駛咁熟好
快快手兩嘢煮完 medium rare 最好食
肉嚟講表面無血入面多血最實際 睇落唔搶眼先好食啊嘛
手腳個啲切走哂佢 橫膈膜啊ribs啊個啲先好食啊嘛

師傅 我鍾意燶啲香口啲

成日見到啲女手足跑唔切
仲有到今時今日點解仲打陣地戰？
要有行動目標啊 做完就走

好似今日旺角狗屋個到咁 企係到唔知做咩
無狗個陣又唔做野
有狗個陣又唔走

你地真係要有目標先得
做完就散

目測至少三位手足被捉入狗屋

你地做事無目標無方向，害死班手足啦

你係咪有思覺失調呀？

死撚開啦 飲食台黎嫁

乜鳩啊九唔撚搭八

回錯？

搞到我好肚餓

自從整左之後，人又高大左，又聰明左，仲科科一百分！

見到琴日曱甴車同曱甴屋俾人燒新聞都冇提過 就知道到底扮死曱甴有幾擔心呢啲嘢spread開去啦

記住包實啲亞加重口味

廚師小心唔好切到手
最好開到區區有分店！

廚房佬整野食就唔好咁嘈啦

拉呀

其實免治牛肉易熟同入味d

可以學下生抽王套戲咁樣整包

食好野緊係低調食啦
好似好好味咁

呢味餸易學難精，需經過長時間嘅訓練先煮得好

我信，等佢地做私房菜靜靜地贏

食客亦都有充足理由唔俾人知有芝麻包福袋

有都唔出奇

d肉有冇煮過架?我唔擺生冷野入口
鍾意BBQ風味

唔想知，靜靜地煮得唔得

收左工都係普通市民咋

要做好飲食業真係好難 雖然我未食過 更加唔識煮呢個隱世美食 但我一定會全力支持咁多位廚師

想做好耐 但係新手入廚乜都唔識 一個人驚啲餸難處理

你估你gordon ramsay啊，你煮咩野食我唔想知！
你Idiot sandwich黎咋

係就好。。

同意

叫得隱世邪惡美食就唔好傳到街知巷聞啦，陣間業主加租就冇得食

麻包袋

我諗廚師呢個稱號係魔法師啲frd

芝麻包係好東西 但食完真係會無人叫肚痛咩

臭閪收皮啦屌你老母，懶鳩叻

飲食台，你咩事

願美食歸大家

唔怪得老豆一直咁落力搵仔啦

聽講有某兩三款口味特別出名
例如鎮江肴肉味
幾時先整到嚟食

淨淨地贏

你做咩提起佢，忽然間好想食佢個鴨肉西瓜沙律

有人整過肉包？
聽落好juicy好好味！

好吸引 不過都係自私食好

屌你覺得自己好撚醒

好味呀

芝麻包福袋其實容量好細
用黎裝番D細粒野先至岩,合符經濟效益

塊皮要搓大啲先可以裝多啲餡
啲餡要塞一塞先可以同塊皮融洽
啲芝麻醬透透地出黎先叫上上品
色香味俱全

係
呢D切好哂,容易入口,消化哂都唔覺眼
呢個世界就唔會再有呢舊芝麻包存在既痕跡

佢哋話好味，同埋想訂多啲

屎魔法啊你想太多

芝麻包福袋好好食，入面爆漿

唔係鯡魚罐頭咩

有無清真芝麻包福袋

有人回錯台

樓主開錯台

上市啦

有無叉燒包食

親子丼應該都幾好食

小心職業安全 廚房好多隱藏危險

記得注意衛生

好似係食客唔想個廚師出名，會搞到多咗人幫襯喎

應該好和味

自私食都有嘅你班撚樣

有餡包最緊要咬落夠juicy夠多汁

屌好似好和味咁

係咪非洲豬瘟嘅豬肉嚟㗎

唔係新閒講, 完全唔想知

唔知幾時會有高級食材入手呢

做乜尻?
講政治出返去啦, 我中立架
入黎想學整包

唔好咩都拉落政治好冇，好撚煩
想食好野都俾人煩住曬

我討厭政治

切開個包，啲餡流曬出黎
好吸引

我都聽過有食客 食完唔出聲
唔想比人知食過隱世美食

廚師有無比人告不當處理食物呀？

警甴已親口証實

做廚既男人真係好man
我愛廚師 多謝你地

我最中意食腸仔包同叉燒包

屌你 講緊整包呀 講咩微博呀

一籠係咪有4粒 分比全家人食 好好食咁

呢個假左啲 百幾人圍？ 死撚左啦

拉

隱世美食就由得佢隱世啦

回錯post,樓主講緊食嘢

術語睇唔明又水煎又肉餡姐係咩玩法

好似幾好食